\beginsong
\songname{Život je jen náhoda\tea}
\songautor{Voskovec, Werich, Ježek}

\verse
[G]Proč že se mi [B7]každou noc o tom jen [G]zdá, o tom jen [E]zdá, 
jak v [A7]mém životě vyšla [G]má
tak [D7]{}šťastná a [G]krás[A7]ná [Ami]hvěz[D7]da. 
[G]Proč že se mi [B]každou noc o tom jen [G]zdá, že ta hvě[E]zda { }
mi [A7]dá to štěstí, o němž [G]se mi [D7]ve dne ne[G]zdá. { } 
[Hmi]Zdání [F#]klame, mimoto [Hmi]každý [E7]sen, 
který v no[D]ci [Fdim]mí - [A7]váme, zažene [D]pří[C]{}ští [D7]den.[D7+] { }
\endverse

\refrain
[G]{}Život je jen [C7]náhoda,
[G]jednou jsi dole jednou [G7]nahoře, 
[C]{}život plyne, [Cmi]jak voda [Es]a [G]smrt je [D7]jako mo[G]{}ře.[D7] { } 
Každý k moři dopluje, někdo dříve a někdo později. 
Kdo v životě miluje, ať neztrácí naději. [G7]
\endrefrain

\newpage

\verse
[C]Až uvidíš v životě [G]zázraky,
[C]které jenom láska u[G]mí.
[A7]Zlaté ryby vyletí nad mraky,
[D]pak po[Gmi]ro[Fdim]zu[D7]mí.[D+] { }
[G]{}Že je život [C7]jak voda,
[G]kterou láska ve víno [G7]promění, 
[C]Láska že je [Cmi]náhoda
[As]a [G]bez ní [D7]{}štěstí ne[G]ní. { }
\endverse

\endsong
